發現好多人唔識玩過三關

黑暗前夕 同大家分享點玩過三關
一般人玩過三關 先手一定係拎中間嗰格
因經驗話我哋知 呢個位去贏係恆之有效

但係如果你點都拎唔到嗰中間格
點解一定要強求中間嗰格呢？
仲有其他8格都有機會贏

現在好多人 心入面得中間嗰格(i.e.勇武)
佢哋其實好聰明 因為佢哋知全面行呢步已經贏咗一半
但係呢班人同時又好蠢 中間以外一律唔要

對手就比我哋聰明得多
唔理有冇用 乜都要咗先
35+討論有冇用？
對手:唔理有冇用 盡全力阻止 谷盡的票

和理非又有冇用？
對手:唔理有冇用 盡全力阻止 行過路落都拉 嚇走佢哋

黃色經濟圈有冇用？
對手:唔理有冇用 盡全力阻止 阻住佢做生意 日日用傳媒屌尻佢

國際線有冇用？
對手:唔理有冇用 盡全力阻止 鎖網我都在所不惜

想講今後言論自由將會愈縮愈窄
用時間來互屌去討論有用定冇用 成效高定低 唔係理想方法

預期討論到乜都做唔到決定
不如試下:
我要曬
咩方法 有冇效 但凡你想同我爭 都盡全力唔放比你
因為你永遠唔知邊格先可以帶比你勝利

最後，各位保重

推

各位保重

見到就知你想講咩

乜都要做，點都要試

推呢個
簡單道理

我再推

記唔記得上年不分化不割席呀
連衛兵好醒啦

35+冇用都唔緊要
最緊要港共你拎唔到35+
我係要同你作對阿

警暴係咁否認唔緊要
不過我係都要日日都上twitter同外國人講
喺外國人面前落你面阿

黃圈對抗爭冇直幫助唔緊要
不過我日日都幫襯佢哋
就係唔食m記阿

玩樂式抗爭嚇唔到林奠
不過我就係日日喺ig spread
就算你派多十萬大家都會記得你做過啲衰嘢

[off topic]其實第一步應該行角位
計埋symmetry之後唔係好多個case
試下就知

一向都覺得咩都要做，並唔係我要贏晒，而係要對家打擊我地果時做錯野

利申唔識
所以有時以為係最好嘅都未必係唯一出路

咁我先手搶中，你後手贏比我睇，ok?

要曬

如果我想贏 緊係玩埋落去 到我行我會叫你比我行多一步 搶多幾格添阿
而唔係lur地話:
我淨係要嗰格冇嗰格點玩

如果一諗就錯失機會 我就乜都唔諗 格格我都要

推 我要曬

你再諗我一次過行三步 快啲決定

叫我比多幾格你行？咁咪即係lur地
你有冇腦架

贏到就得啦
我淨係知你一諗 時間一過 就到返對手行
分分鐘最後一格都冇就比人贏咗

依加對家行使橫手要中間嗰格㗎啦
開咗個頭唔通投降唔玩咩？

手足 多謝你

過三關點玩都係和 輸就係你on9

樓主講得有道理

Agree

好多人都唔識玩
唔係咁易的

Push

哦，原來有限時doFF完未

你講既野全部都有一個前設
就係動員力同軍心都無限大
詳見之前區選 連登吹風勇武行動要「讓路」比選舉
結果行動派就因為各種原因沉寂左一段好長既時間
對家就爭取時間諗策略同上門拉手足
你既諗法係 反正贏同輸 其他野都可以照做
點解唔贏多瓣？
但問題係 你有無咁強既動員能力？
你能唔能夠確定每件事可以獨立進行？
你撥人手去一件事上面
即使 退一步講 比你贏左
帳面上贏左既成功感會唔會令一部分人想靜觀其變
而前題係我地一早知吹雞做果件事效果有限？
淨係Time Cost已經係一個問題
樣樣野都試係會增加成本的

限時係現實情況黎
你唔郁就冇得行都係現實情況黎
你決定得快可以行多幾格都係現實情況黎
現實個Gamerules係咁訂唔係我ff
你有你使橫手搶中間嗰格
我有我行得快要曬咁多格

呢條係你專屬gamerule, 唔好老屈

Agree
問題係依加搞到步步都行唔落 感覺原地踏步咗好耐
淨係區選都要爭論熱狗 有冇效 白票
唔係話唔值得討論 但係問題係冇個結果走出黎
個time cost用咗係討論上面
有冇啲更高效益嘅方法？

港共同我玩開呢套

識玩先手係行角位

雖然同過三關冇咩關係, 但講得幾有道理

呢個真，大家要調整下心態

邊個話過三關一定要輪住捉？
佢霸咗中間之後
我哋應該一口氣霸晒其餘嗰8格

識玩